林鄭月娥記者會總結

意見接受,態度照舊